摩連奴: 我呢d防守型領隊都入6球, 換做進攻型既入十幾球啦

串到

摩帥賽後談
在英超第4輪的一場強強對話中，熱刺作客6比1擊潰了曼聯。賽後，熱刺教練摩連奴（Jose Mourinho）接受了記者的採訪。

關於狂勝，摩帥說道：「曼聯很少輸波，他們也不是每天都失6球的。對於熱刺這是一場史詩級的勝利，但本質上只是3分，十分重要的3分，因為在主場我們已經丟失5分了。」

回到比賽中來，摩帥高度稱讚了自己的球隊：「無論是體能還是技戰術，我們都準備好了，開場1分鐘失球並沒有影響到球員們。也許有人會說我們長期11打10，但11踢11的時候我們表現也很好。紅牌出現時我們還2比1領先，他們根本沒法限制住我們。」

馬迪爾（Anthony Martial）的紅牌是比賽的爭議點，摩帥表示：「說實話我沒有看，一會兒或許會看，如果有人想哭訴VAR，那一定是熱刺；如果有人對VAR毫無怨言，那無疑是曼聯啊。我不清楚那個12碼的情況，我只知道我們踢得十分完美，我告訴球員們這是一場偉大的勝利，我們做到了。」

過去一週，熱刺在三線齊頭並進，摩帥坦言：「我們有十分出色的陣容，讓大家都踢上比賽很難。不過我們度過了瘋狂的一週，我讓一些有實力的球員踢滿了4場比賽，而今天我們還體能充沛。這一週我們知道了一個道理——只要球隊眾誌成城，我們就能做到（想要做成的事情）。」

當然，妙語連珠的摩帥還不忘自黑式「殺人誅心」：「設想一下這支熱刺是由進攻教練帶吧。我一個崇尚防守的教練都入了5個、6個、7個，如果是進攻型教練執教，他們能入10個、11個、12個！」

曼聯很少輸波?

比比爾沙應該十比零左

尋日個陣打Leeds 應該輸撚到10比0

10個、11個、12個

10日內第5場, 呢場開波前我諗都係7成體能

daddy

攤開10年黎計

曼聯很少輸波，他們也不是每天都失6球的。

我最主要就係想指一曼聯失分的最大原因，當然球員和教練團隊都有一定的責任，但我認為最大的問題是反曼的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊曼聯，是曼聯輸波的關鍵！如果不喜歡曼聯的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望曼聯輸波？

曼聯這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反曼的7頭日日在咀咒曼聯輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到曼聯打到咁差。

我明白有批評才有進步，但現在的曼聯，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對曼聯的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！曼聯成績下滑最要主原因是反曼人士不斷的干擾，如果他們的不停止反曼行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令曼聯做番一隊英超BIG 4！

熱狗上場比球濕鳩handball var逼和失兩分
曼就var贏白禮頓拎3分

Daddy: you have to be bastards on the pitch.